有條偽黃攝影師向中共乞部垃圾電話！

比啲骨氣啦！向支為乞部垃圾電話！

佢fb 啲public post勁藍，邊度偽黃

條底褲

香島中學

因為部機抄人
所以R&D 既資源可以用哂去賄賂他人
高分係必然